* תרגום תיאור היישומון מכבד לחלוטין את רשימת השפות בהגדרות השפה של Android

* לשונית האחרונים מציגה כעת תוצאות לפי החדש ביותר ראשון (‎@TheLastProject @IzzySoft)

* התמיכה בערכות עיצוב עברה התחדשות והיא מקושרת לערכות העיצוב המובנות של Android (@proletarius101)

* תוצאות החיפוש השתפרו באופן ניכר (‎@Tvax @gcbrown76)

* ניקוי מטמון יותר אמין

* תזמון יעיל של ניקיון זיכרון המטמון (‎@Isira-Seneviratne)

* שיפוץ מקיץ של פענוח כתובות של מאגרים להוספה אמינה של מאגרים (‎@projectgus)
